[武漢肺炎］ 今日新增124 宗確診及初步確診個案！

Source:LIVE

咪撚再出黎啦，走唔甩啦！

沖涼都要帶口罩啦！

染多d 死多d廢老thx

數字可接受
我就會照常出外聚餐

個武漢肺炎同政府一樣都係返5日制.